唔明女人諗咩🤦🏻‍♂️

小弟我好懶，臨近暑假完先番工，女朋友之前話我唔番工邊有錢出街呀，咁我咪搵工囉，之後經親戚介紹去左一間外國餐廳做，我唔太識英文但都應付到少少，咁我有工開啦，但工作地方遠，係屋企出發都要45-60分鐘，我女朋友就鬧我，做咩番工咁遠呀～車費呢～你識英文咩等等，之後講埋D唔關事既野黎嘈，又話同我拍拖好辛苦🤦🏻‍♂️想點呀

嫌你窮 飛得